街邊d綠色和平撚係咪有佣收？

好似d地產屍咁chur撚住叫你捐錢好煩

好似外判左俾人做

係

除左學仔哥賣旗係義工之外, 其他所有都係有錢收架

當佢係普通sales就得

a準公司抽一半做佣架

次次佢地都係叫我簽名支持，
又無話捐錢喎

唔係簽完再sell鳩你？

１０個月donation呀

綠色和平無義工無支持者咩？

普通心理學啫

簽完先sell,比起直接sell 成功率大d

試過一次係聯合國嚟
班HiHi講到好偉大 其實又係收錢
嗰陣仲後生 佢埋嚟同我講一大堆嘢 開波問我可唔可以簽個名支持非洲兒童 咪簽囉
簽完就GG 博我同情心

之前唔知邊度睇過報道
間公司兩公婆開嘅
賺到FAT FAT

民主黨張賢登兩公婆

好似係有間打著marketing既旗號鳩請人 found dip都請
D人有佣拎

萬幾蚊，有佣分
要跑數根本sales不過用環保為名

同一班人做曬無國界醫生 綠色和平依D 都只不過係外判 中過一次招CUT鬼左

我話冇你都唔信啦

屌佢班人同健身狗一樣做法